有冇人同我一樣都係唔知嗰套咩滅係咩嚟？

點解好似好hit咁？
真心唔識

講殺鬼？呢套動畫真係近期先聽人講知道有

一定有，但咁又點？

樓主好撚型 竟然唔撚識
見工有冇寫落cv

喺度周圍問人睇咗未
當人哋一定識一定鐘意咁

咁你咪答唔識 冇睇過囉
你想知咪問係乜黎
唔想知咪話冇興趣囉
洗唔洗教埋你點扑野
咁都有優越感

所以而家咪問緊係乜黎
做咩啫你 起曬鋼

求撚其google都搵到啦下嘛
我自己都冇睇
係純粹覺得你柒

人哋問有無逼你答先？有無逼你去睇逼你中意先？無的話咁在意做咩？

傻閪唔識google

兒登仔特性
逢紅必反

你估佢真係想知乜黎咩
想知一早google左啦
佢係想多d人認同佢
覺得自己唔係隨波逐流
唔識d大眾野幾撚威

原來呢度唔比問嘢
打攪晒

大眾野？

笑到仆街
條友又係柒
自己識唔識都要攞出嚟講

咁你唔識咪答唔識囉

只係覺得條友個mindset好有趣

暫時冇興趣睇

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了